日日呆望mon前 腦袋中 心裏叫春 讓今晚難眠

當兵還幸福嗎
做隻兵 打你兩巴 讓雙雙一個好嗎
打下機 都輸好癈下
無情地說溝女錢的笑話
拍拖 牽你的手 都想到發燒
慢慢學會 單身的需要 連登最重要

明日 通宵打機好嗎
人需要毒下 如若能溝女應不害怕
毒男 上網說說吧
感建分嗎 狗公都溝女去嗎
溝過都可笑下

Mr.